現任與初戀

拍左幾次拖 而家呢個拍左年幾都幾好感情好少嗌交 但係間唔中見翻初戀都會都去攬下佢見佢拍拖又會有啲心up 但係而家我同到初戀係好好好朋友 現任仲會同佢一齊玩

但係已知無可能再一齊 我係咪仲餘情未了 定個個巴打都係咁

初戀無屌過

+1
但係我唔後悔

法官大人

初戀冇乜波路 不過可愛型

我屌

天真